16：15金鐘站班狗集合緊，等衝上嚟捉人，大家小心

距離遊行大隊同防線唔夠50米

大家小心

Push

放tg

又想人爆閘

17：07 防暴灣仔站上緊地面！！